今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒

今日對狗男女於9月6日，即今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒，
去完祝賀佢地再坐火車去太子獻花時間岩岩好🥰

狗名：吳庭棟 Roy Ng
狗隊編號：11448 做機場特警 速龍
老豆搵仔編號：
電話號碼：65161328
地址：屯門
身分證：
email:
生日日期: 3月9日
伴侶：陳嘉穎 深藍仁安醫院私家病房護士專勾人男友/老公 ig：kawing1225
仔女：
父：吳扭妹
母：沈聯鳳
家姐:
中學：屯門深培中學
大學：
Facebook：roy.ng.75
Instagram：roy_ng_0309
TG:
出沒地點及生活習慣: 揸寶馬扮有錢仔，部車有改裝，但從來無俾人抄牌，官官相衛佢老味。
威水史：娶有錢護士老婆，食軟飯入豪門，點知條女老早俾綠帽佢戴仲on99同人結婚，條女同另一男人結婚相都影埋喇。另外，條友做速龍日日OT，人工多左仲不知幾開心話打人有錢收。佔中時係黃，而家變節。對狗男女將於2019年9月6日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒，各位手足星期五晚去賀賀佢地，記得話俾隻狗知佢頂警帽好綠。Print 定佢老婆同契家佬影啲結婚相派俾賓客炒慶個場，既合法又開心，恭喜恭喜。

老婆同契家佬結婚相上撚哂網， 狗Roy 仲 on99

去既👍🏻 唔去既👎🏻

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Push

推

Cannot find 啵

唔明

死咗link，有冇backup??

7/9機場更新 求求大家

我諗係班新人發現左

沙田友上拉
係大家去酒店消費嘅時候

暴大個間酒店

出入都方便

我真係恭喜你吖，有請一對新人用驚棍拆蛋糕

Diu

【招聘Part Time 】歡迎學生 在職人士
--------------------------------------------------------------------
★酒店炒散★
工作地點:大學站沙田凱悅酒店
(一) 中式餐廳 沙田18
(二) 西式餐廳 Cafe
早更0730-1230
中更1200-2330
夜更1800-2330
★薪金
$55/h
0030後有20蚊車錢
工作性質:傳菜, 斟酒
工作時數:每天1200-2330 。平均6 hr 或以上 可以長至12hr
★番工需自備 黑襪 黑鞋。上身及下身制服由酒店提供
出糧日期:銀行每一星期出一次